8.16 有冇人過銀行會限住ATM銀紙數量

見到冇錢記得去櫃枱

正路唔會，因為如果好多機都無得㩒，會引起恐慌。。所以atm應該會好多錢，每個ac最多都係㩒到20000

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血花算得多！

NOW OR NEVER

我嗰邊3部機2部都冇港紙
啱啱去見有個人係咁撳錢

日日㩒D